雲加又贏

He sold Chamberlain to Liverpool so City wouldn’t go unbeaten.

He sold Alexis to United so Spurs’ trophy drought continued.

He sold Giroud to Chelsea to ensure that Arsenal remain the FA Cup record holders.

Arsène Wenger, he’s done it again.